C朗承諾今晚意甲會助老婦人主場擊退費倫天拿勇奪意甲

祖雲達斯歐聯出局兼傷兵滿營外，甚至有傳星將C朗拿度感到意興闌珊，打算提前離隊。不過，後者母親即澄清兒子已經走出傷痛，承諾今晚意甲會助老婦人主場擊退費倫天拿，提前完成八連霸偉業慶祝復活節，加上往績支持，直取讓球主客和讓一球「主勝」。

老婦人最近禍不單行，剛於周二歐聯八強被阿積士淘汰，不同賽事近三場僅一和兩負。上仗傷出的射手保羅戴巴拿證實觸傷大腿四頭肌，預計將缺陣一個月，中場基迪拉亦因接受膝蓋手術提早收咧。更重磅的震撼是，有傳C朗在球隊歐聯出局後心灰意冷，不理本季才加盟簽約至二二年六月，打算提前在明年夏天離開。

不過，C朗媽媽很快澄清，證明兒子未有一蹶不振︰「出局後，他確是很傷心，遺憾未能帶領球隊躋身決賽，不過很快已振作起來，並對我說︰『己隊在歐聯缺乏運氣，但在聯賽就非常順利，現在不能再埋怨下去，還是要繼續走下去。』」

由於復活節關係，本輪意甲集中在周六進行，祖雲達斯今仗只需一分便可提前五輪實現八連冠，眾將戰意毋庸置疑。加上近三次披甲入五球的C朗願意挺身而出，相信球隊全取三分難度不大。

費倫近況又奇差，二月作客4:1擊敗史帕爾後，連續八輪意甲五和三負不勝，最近進攻更啞火，連續兩輪顆粒不收，今仗欠缺搶分本錢。往績方面，老婦人近四次意甲作東鬥紫百合全勝，預計今晚可延續優勢，在主場封王一洗頹風，「主勝」無問題。

承諾今晚意甲會助老婦人主場擊退費倫天拿

皇恩浩盪
原來球隊唔係十一個人踢而係佢一個人踢

唔知以為祖記踢意甲係好難

要條柒朗carry先拎到冠